[FBI]大陸直播平台小學女生掀衣露體

內地直播平台「美拍」被揭發有小學生等未成年人直播脫衣露體，從網上片段可見，有兒童在直播期間掀起上衣，有直播觀眾留言慫恿主播脫衣。有玩直播的小學生自言，常看到下流的說話，但看多了就不覺憤怒。

內地傳媒訪問到自稱出生於2005年的小學生，她直言裸體直播不是為賺錢，是為了好玩，更稱「我在我們班粉絲最多」。

據「美拍」人員表示，平台設有圖像及封面識別，「現在應該不會讓未成年人新註冊」，亦限制了已有的未成人帳戶直播功能，平台將特別監控。華中師範大學生命科學學院教授彭曉輝指，有關現象對女生成長是個非常嚴重的事件，「她（女生）不明真相」，認為除父母對此有責任外，直播平台應負有最大責任。

小美麗

FBI

求無碼！

打格你話車厘子都得啦